# README #

### Первое задание ###

Необходимо написать приложение для сортировки и подсчета использованных слов в тексте. Все знаки препинания, пробелы, перенос строк игнорируются.
На вход поступает любой текстовый файл размером более 50 Мб (можно скопировать "Война и мир" несколько раз).
На выход получаем текстовый файл с двумя колонками: слово и значение количества. Разделитель - пробел.
Все строки в выходном файле должны быть отсортированы по алфавиту.

### Комментарии ###

На вход подается текстовый файл в формате UTF-8. На выходе текст в этом же формате.
Код использует стандарт C++11, в частности: std::move, std::map и std::codecvt.
Существующие проблемы:

* std::isalpha можно использовать только с типами wchar_t и char, поскольку std::ctype не поддерживает инстанцирование с другими типами (char32_t и char16_t). Поскольку wchar_t на Windows имеет размер 2 байта, то на Windows нельзя использовать std::isalpha с представлением текста в UCS2. Я считаю это проблемой стандартной библиотеки.
* Выяснилось, что Windows некорректно конвертирует UTF-8 в UCS. Из-за этого я переделал код и теперь он принимает на вход текст в кодировке Windows 1251. 
* Реализация фацета std::ctype очень затратно синхронизирует доступ к своим методам в многопоточной среде на Windows, поэтому на win параллельная версия алгоритма работает в 10 раз медленнее, чем последовательная.

В целом, win-версию, которая находится в ветке win, я довел до состояния "запускается" и сделал больше по остаточному принципу, поэтому лучше смотреть и оценивать изначальную версию в master, которая работает на POSIX.